做過sixty eight 你問我答

啲臭閪係咪好撚臭？

覺唔覺啲衫有陣中學雞味道
啲bra又廢 對呢間嘢唔會反感咩

邊種內褲最多人買?
上次去見到d內地阿姨係咁拿lace

我有a cup肥仔波 有咩巴好介紹？

閪就唔知啦，凈知港嬸最撚臭串

請唔請男

啲bra廢但最多呀嬸會買 反正我只係打工又唔係幫襯佢，已經無做

綿質，最多人問邊種係綿質

全店嘅厚bra，包你可以由a變c

請

好唔好做 忙唔忙 唔該

通常幾時會有特價

唔好做，減價時間會好忙，平時就一般（睇你返邊間)

依個pt唔知，但據觀察係無特定時間

港嬸=臭閪

洗唔洗幫客人度對波size？ 點度？

要，隔住衫度佢上下圍，再上減下

啲女同事好錫男同事 咩嘢唔明都會幫手 間鋪啲bra亂到仆街

利申：七年前返返過pt嘅男仔

咁樣準咩？定係減返一吋左右

d 港嬸又老，又想扮後生，又多要求
夏天一身汗，好難頂

係咪葵青區

我唔會減，但會攞多一兩個size俾佢試

Agger
d bra厚pad到嘔
張$50 coupon都唔知買咩好
唸住買個靚bra特別日子著
試黎試去都係太厚買唔落手

其實都有啲薄嘅款不過唔多，可以問下店員介紹
個人覺得張coupon其實搵笨，焗大家要買多次嘢
但都可以用黎買底褲用左佢